連登已死 運動尾聲

成個吹水台大部份post都係打機既post
電影post
變番一年前既連登

運動post得番幾個
大家係咪已經放棄哂d手足

連登=全香港

推左成日行動PO都唔上
麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！